睇得出連登主流既90，00後自細比我大中華祖國既福利寵壞左

由細到大明明睇戲聽歌打機咩都免費
依家上個論壇都收人錢
香港人真係好自私
完全唔及我地祖國既同胞咁偉大
決定以後同人講我係中國人了

希望以後連登仔唔好再身在福中不知福，以怨報德